點解小巴佬殺左人學生妹就要死

rip